{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045227",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양양 유앤어스펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは16:00時から可能で、チェックアウトは11:00時までです。 追加人数がいる場合は、予めご連絡ください。 当日1時以降は予約不可能であり、基準人数を超える場合は追加料金が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できませんし、払い戻しもできません。 ペットがいる場合は入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室および退室時間を遵守してください。 施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内では魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的な炊事道具は持ち込みが禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽, 飲酒, 高声はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 ペンション別の期間未確定により料金が誤って反映される場合、自動的に予約キャンセル処理される場合があります。 予約時、バーベキューを利用する場合、炭とグリルの料金が発生し、子供や幼児と一緒に施設を利用する際には安全に注意する必要があります。 常備薬は備えており、駐車可能なスペースもあります。 周辺の観光地としては竹島海水浴場、ソルビーチ襄陽オーシャンプレイ、洛山海水浴場、下鳥台海水浴場、東湖海辺などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは16:00時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00時までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "追加人数がいる場合は、予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "予約不可能な時間帯はありますか？",
            "answer": "当日1時以降は予約不可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できませんし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行っても良いですか？",
            "answer": "ペットがいる場合は入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室および退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "施設物の毀損や紛失に対する責任は誰にありますか？",
            "answer": "施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理に制限はありますか？",
            "answer": "客室内では魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的な炊事道具は持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "どのような行動に注意すべきですか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、高声はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "料金の誤反映による予約キャンセルはありますか？",
            "answer": "ペンション別の期間未確定により料金が誤って反映される場合、自動的に予約キャンセル処理される場合があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用する場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "予約時、バーベキューを利用する場合、炭とグリルの料金が発生し、子供や幼児と一緒に施設を利用する際には安全に注意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "常備薬や駐車場はありますか？",
            "answer": "常備薬は備えており、駐車可能なスペースもあります。"
        },
        {
            "question": "周辺にある観光地はありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては竹島海水浴場、ソルビーチ襄陽オーシャンプレイ、洛山海水浴場、下鳥台海水浴場、東湖海辺などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 471,
        "QA": 662
    }
}